關於美金問題 巴打幫幫我？

有無可以巴打解答下我。我買保險投保額係美元，咁我供就用港幣。咁係我供個筆錢係咪比咗local 銀行？咁港幣死咗，係咪唔影響我係保險到攞返美元？